基既可以當女人 點解TB唔可以當男人？

條女同個男性朋友出街，話佢基既，叫我當佢女人

但到佢同個tb出街，我話當佢男人咁睇，點解又係我錯呢

死tb副皮完就走，你入黎講下喇
講得通寫個服字比你點話

因為gay佬有個菊花可以比人屌
TB冇撚用無得屌人

認真答，視乎佢對你女朋友有冇意思，乜性別冇關係

屌笑左

好似正解黎

但tb都可以買假撚

假撚點睇真菊花比